CSL手機半年後到期 求plan

用開6GB
轉台都無所謂 留telegram

3hk轉台優惠.
$78 4g 5gb後降速
$118 4g 21m真無限
$168 4.5g全速真無限
WhatsApp:
Tg: